有無老屎忽記得「電車之狼R」

Hi auntie
竟然用win10為左隻童年時J過無數次既game
去裝VM然後裝XP黎玩返隻game（尾行3同電車之狼R）
竟然到左2019年無新game比得上呢兩隻經典
求下Illusion可唔可以重制呢兩隻game,劇情細節一樣。D模型同CG圖用現今的技術黎重制
我第一個課金

利申：各位00后。未玩過一定down黎玩。一定唔後悔

后你老母

00唔係用后咩。我記得好似唔係後？咁當我錯

呀媽細妹最正
好j到仆街

啱啱諗住J阿媽。但諗諗下咁夜聽日仲要做奴隸。都係算成功戒J

win10其實唔洗特登裝返XP都玩到

一個不小心會俾家姐插死

尾行好好玩 而家啲H GAME無乜遊戲性
以前玩過一隻係係間屋同啲囡囡玩捉依因 捉到就有得屌

搭單
有無人玩過一隻凌辱育成GAME
可以自由整好多女角
一開始返抗到最後千依百順

無名找唔返

唔係3D?我都玩過一隻

個媽最撚正

當年就係呢隻搞到歐美同台灣圍插日本
之後好多日本網頁鎖晒外國ip就係咁
你想佢再出都好難

玩過慾望之血 監禁 波動少女 同校生 箱娘 御宅伴侶 尾行 電車之狼 人工學園 性感海灘 人工少女

詳細？
當時太細無資訊

結果邊隻最正？

可否教教小弟點樣run?
因為我down個版本係咩硬盤中文化版

淨係想玩番情慾之夜

其實playhome同honeyselect 點解香港咁少人玩， illusion 既game 我由人工少女玩到宜家， 除左佢二次元畫風果d 我都好滿意。
重制電車次狼會係好事黎，但如果佢肯對mod 多d 支援既話佢出既game 會更正

你係咪入game lag到玩唔到個種
係嘅你search 電車之狼r win10就有
佢係差個dx9嘅dll檔，放入去隻game folder就解決到

性感海灘啲女最正

印象中12年後再無高質h-game

臨時搵。唔知係唔係

大把啦
只係香港人唔LIKE玩RPG類
多數人都唔識日文就自然唔會試
dlsite有得睇每年榜首
可以去望下